[Welcome Mendyyyy!] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

James>>Kai

用1億買kai同ziyech
作用仲細過james

占屎勁撚到

James

點解占士唔使適應

占士好撚勁

james > kai

因為占士---->KAI

椰子未出作用係0 咁緊係細過James

拜仁唔賣垃圾 Thiago

james勁到

5:2

椰子要閘右閘斬啲高波 好快會再傷放心
人地拖肥兩閘冇用過高波咁滯

8:2

屈死球

有James 變卡法利雲

英超排名
鏝 阿 利 愛 獌 熱 李 車

愛狗應該可以456車

愛華頓冠轟

kai聽日打到占士咁ok？

反安幾撚時死

呀咸國家隊個位俾卡法利雲搶硬

藍軍好撚勁

bin 得好！

果個位切黎

打地面波有機會既

主其他

進攻足球

安76

唔怪kai變成咁

愛華頓真係差個tmr咁嘅中堅幫佢地守住
換咗個mia佢應該夠料同鄰居利物浦打
而西布朗就差林柏呢啲冷靜班教練鎮住個場
而家呢個太衝動

車迷係咪俾撚狗搞到變哂自卑撚

軌始終都係要有一安

安back pls!

望住人地嘅利雲 再望下我地嘅攤手咸

真係得啖笑

人地james黎到都唔洗適應
我地件垃圾kai

坦克車

想問下人腳論撚點睇呢隊愛記

買技術型球員玩長傳急攻

撚狗應該想咸 切踢到佢咁

屈囉，勁囉，無得頂囉

憑咩

其實差唔多姐
都係除左入波無咩用

卡法路雲快撚到

波追人都吹奏

撚狗水完人上車 任務已完成
教波始終要返名牌教頭
Thank you and Goodbye Frank!!!!!!

卡法路雲就唔好吹奏啦
佢同咸狗我揀咸狗

反安76

一定係卡法利雲

Welcome Back Jose

沵

但James係值得吹

可能對面打少左個，下半場好似以前Burger咁打邊路自由人，右邊打到去左邊
成隊波順哂，好多open chance

車狗又可以幫閪布朗起機

拜超d人太勁 猁仲要平簽件主力

點解兩隊啲閘唔洗鳩斬架！！！
呢啲係英超既英式足球咩！！！

番左去皇狗成季啦
仲拜超

人地後生肯搏肯衝有球味 我咸就攤手 kepa就縮手 成隊波都冇乜以前果隻血性

以前閪波朗係佩利斯教果陣就場場901 勁撚悶

呢家就109咁，攻得幾有form但後場比人中出

安76又唔係叫佢打右閘

兩隊個教練都唔係英撚，就係咁簡單

狼都屌打垃圾車啦

卡法路雲走位起碼唔會撞車先

我咸呢d叉燒你都要驚佢又踩波車

上季Abraham 2211分鐘 15入球3助攻
卡法路雲2660分鐘 13入球1助攻
吹撚到咁勁

教頭分別
歐聯冠軍教頭
英冠附加賽教頭

乜嘢有球味
今場帽到係好運多過好波

好波

真
如果kepa肯攤返直個手 譚肯縮返隻手 車仔而家會變成點

好撚驚林狗為左捧班英人爭euro正選
場場出哂佢哋

我揀豬sir

佢場場都係咁嫁啦
但佢入波

咁咸最近係唔爭氣

Welcome 安76

我地上季先雙殺完隊垃圾
邊到屌打？

唔縮好似真係有機救到

朗完爆A查

場乜鬼場啊
佢今季保持到每場都有波再講

踩車大會又開始
隊波準備變英甲

手短，唔縮都救唔到。

聽日準備456

又嚟隔離飯香時間

收左皮

Cls

李柒臣開始返黎

on9仔先會縮手

佢都唔爭氣咗半年有多

安76教之後佢入球率好似真係好高

James 樣同球技都贏哂Kai

人地上場喺前場做咁多嘢就比你呢啲淨係睇佢球空龍miss嘅話到佢上場勁廢咁

原來viutv有播

清睇林狗鳩斬波睇到崩潰

聽日車贏利，我送一件今季主場出黎，係到抽，呢個post lm既人有份

睇死車實贏唔到

其實未必 如果打返地面波 理性討論

21歲同29歲邊有得比
要比就搵椰狗比

撚sir肯打地面波先算啦

一蚊跟機

Soon

本來依加應該係要j耶子d長傳

agger
走位 協防都好顯眼

K

我咪話佢開始射得入龍
我冇話佢上場冇共獻 上個po先講完佢入得返波隊拖肥就好撚勁

29歲同21歲

屌 數據球迷咩

佢帽唔帽唔係重點 重點係佢有一個後生仔應該要有嘅拼勁 如果咸狗有呢個心態 佢下半季就唔會柒到要豬蛇死頂

係覺得佢有天份先恨鐵不成鋼 單單贏一個卡華利雲我都覺得係羞家

年紀差咁遠都可以比較

James黎車一定踢唔到咁

變右翼衛

我地hazard條數收哂未?

搵James同Kai比 真係上撚哂腦

又咪正正常常咁踢
吹到乜嘢拚勁

踢法幾似 經驗差好多佢如果開發到占士咁已經好好用

沾狗20歲仲踢緊葡超
傻狗已經攞咗德甲足球先生第二

係正常呀 唔正常係咸狗丫嘛屌

慣例啦占士係勁 但咪j dcl啦

但占零蚊轉會

James 同Ziyech打法似啲

未 分三年

Werner 同Giroud 都好過呢個利雲，唔知J咩

講緊我？

撚狗識閪波咩
摩狗二世

唔似
Kai後上入zip強好多
James反而係傳統十號

仲有一日開波已經瘋言瘋語
唔敢想像聽晚完場後會點

James黃金時間，Kai仲係後生仔，大把進步空間

James 同Ziyech 近似啲

留意到呢到d 9up又勁左

利狗，準備好大敗未？

拖肥準備上第一名了

懷念迷安的時光

理性 真係教練問題

愛狗算唔算高對面半班波？

你未其中一個囉

未紅之前
閪布朗打得幾好

車區係咪不嬲都係咁，最近仲多左好多P牌仔

沙蛇教呢隊車 應該可以同拖肥64波

我上年已經修讀緊 master of ninetalk

安76啲聖誕樹陣踢踢下似352

乜鳩都J
下場我地pulisic werner ziyech入夠4球都得啦

撚蛇

打少個 落後緊一球嗰陣都唔差

下星期聯賽杯應該Chiwell 同施華都出得

真

收嗲啦
btw仲有冇人Telegram搵你

你講三個有兩個出唔到

好似仲有1-2件

數數吓我哋有半隊正選未出
Pulisic Kovacic Ziyech Chilwell Mendy Silva

想唱首足球小將比撚蛇聽

得一個出到

呢度入面將會有兩個長傷

留意到追青下下jer 住我

無咗迷安，唯有jer你

咸狗個國家隊第三/第四前鋒席位開始出現危機

始終都係肥肚腩教練啱我轟

耶子熱身賽自己扭傷 唔見幾星期 真係

Kane ings dcl 仲有邊個

我可以教

福仔

扮假膠扮到咁撚柒得你做到

諗緊聽日俾人大炒 撚狗菊花會點

我真

有d happy仔果種柒味

咁你條憨鳩真係同老鼠無撚分別

Enough is enough

肥安係咪瘦咗

想睇德甲
但now無左
屌

撚蛇：我哋有好多人傷左

連個教頭都係p牌

事實係

James擺右翼淨係得轉邊入中間先有啲直線睇吓

上半季讓一讓利狗，下半季先報牛

唔睇比sir

成隊愛除左r7無一個可以係垃圾車爭正選
堆人都係有3,4個新嘅
一樣好好睇睇
某隊億萬垃圾車

今晚99台咁多大波睇
睇完愛記大波之後有大波林明禎

想睇賀芬咸
但香港好似無台播

最基本要不敗啦
買完咁多人佢主場輸比人，點都交代唔到
上年都話P牌，教左成年仲係碌柒咁就死得
香港車牌都甩P啦

豬
雲 Kai
Mm 毒 高
朗 蘇 女人 rj
Kepa
贏撚硬啦林9

Digne應該得啦
跟住allan+jor超級加乘

撚狗開始發福 畀啲時間

希望聽日撚狗贏得有說服力小小

希望Kai mm可以打到james 既級數

希望雲迪克愛助攻實際d

椰子可能都踢到James d 波
但咁樣就傷成個月
唔係隔離飯香人地質素
淨係落到場已經羨慕啦

再嘈聽日又傷多件永續廢人切

點解有咁多人可以咁得閒喺到吹水

聽日靠曬佢

主要教練問題
除左美隊多傷 同班垃圾中堅之外
對自己人腳其實大家都認同實力

因為你開左學

想睇多仔對加栢

🤷🏻‍♂️

香港無人買德甲轉播權

mbuyamba真係傷左

Let’s J Areloa

我估中左
真係傷 睇落似大傷

已成廢人

咩占狗泰亞狗收皮啦 我地秉承倫敦球會優良傳統 儲落一堆幻幻過多三五七年實統治英超

波板狗兩大愛將

洗咗版

已成XX

個個都係文員

買親邊個都傷

車路士醫院

傷撚曬 個個都傷 休季啦屌

timo要證明自己

如果到時連出名硬淨既施華都傷埋...咁真係唔知點解釋

痴撚線，新嚟冇耐就傷到行唔到

點解啲人一上車就傷
比人落左降頭咁

我轟專買傷殘人仕

聽日開齋

搵返EVA返黎醫啦

包到咁
應該都有排先再見
又可能唔會再見

俾老鼠燈死咗

聽日werner搭豬sir應該幾有睇頭

又一個切

仆街，咁撚黑真係小見

究竟咩事會傷到咁 啲新兵個個都傷

記得有一場波，好似係淫賤傷左，eva一落到場佢彈返起身冇事繼續踢波

癲到 踢都未踢就斷腳咁

報晒落青訓到

真係要探討下點解會傷咁多人 我覺得唔會係巧合
到底係訓練強度太勁定係軍醫太廢
可唔可以搵人check下啲軍醫係咪換咗阿仙奴嗰啲

咁都入

why not both

未係青訓/唔係青訓

Areola

使唔使咁靚

比sir

懷疑車仔請左以前阿奴個訓練員同軍醫

究竟係體能教練定係軍醫出事 個個傷曬既

傷殘足球

新vvd

是但啦 呢度連青訓都咒

犯太歲

條癲佬出勁多前鋒

話左
安囝就健健康康

法甲前第一門神英超六分鐘就比人中出

波板狗：areola is the best goalkeeper in Ligue 1

Mendy g了

大傷過青訓/年青球員

切
袋
嬌
梅安巴
雲真高

屌你老味成隊就黎傷哂到底訓練個陣搞乜撚黎

武神打

要bin 9佢 c

拉傷肌肉就話入軍醫入體能教練數姐
傷到咁，點會關訓練事
啪骨咩

有冇車狗得閒帶佢地拜太歲

大傷過青訓/年青球員

切
袋
嬌
梅安巴
雲真高
武神打

白仔好兇狠

以到有人應該好高興見到有人又受傷
日日咒班球員受傷最好就係大傷
日日都係到講咩已成廢人煩唔撚煩

英冠vvd果腳靚

切已成廢人

同baka差唔多級數

頂，Koch嚟

因住有人話你迷信

點解又傷咖

who

Kepa 救左基佬單刀

岩岩英冠VVD果腳

係喎 3號

James 技術一定好過Kai
Kai 個價係投資佢既未來
呢一季我都幾肯定 James > Kai

無大傷過
唔好叫自己做青訓
件件都廢人黎

句咩已成廢人真係憨鳩到又唔係好笑
咁撚鐘意咒鳩球員收皮
佢哋咁想班球員成廢人
以加未如願以償

kepa只有救到同企係到

英冠vvd

較炮射隊友屎忽

撚狗廢咪搞到要隔離飯香 班人腳勁都踢唔出佢地水準

列狗應該夠護級

下個係咪到Anjorin傷

Hector踢緊啲乜鳩

你收鳩皮啦傻鳩
最撚黑鳩人憎就係你以d
球員受傷講撚到喜事咁

季中慣性崩盤

施華真係好Chok 好想睇佢正選

列狗啲波好爽

列斯d彈彈波

富咸廢撚到

列狗中堅都指龍門叫佢人出營接波

當日買到ben white會點

佢地隊波夾左好耐？
好似踢緊默契波咁好癲

屌 成隊都on9 唔撚洗踢啦

D小組

第一場人腳有幾勁

Leeds有啲似沙蛇果種third man running

第一場人腳都唔叫勁?

大家點睇賓仔

富臨同閪布係咪升降機膽

邊個賓仔

KEPA呢球應該輸左

Bamford=.=

都可能夠護級

Diu a

Baker 條垃圾俾人借咗去土超

睇到Areola 穩kepa 咁多，哭撚左

Mendy > Aerola

傷緊啦
4-5個月無見過佢

如果要佢就不嬲唔反對
我覺得佢係傳過龍門中最好選擇

柒多陣

唔撚係掛

佢都係Lollichon 既提名人選黎

lollipop 唔係當佢殘廢咩

左右翼 左閘 中場中 就咁數都四個正選出唔到

列斯聯個bamford 係咪我地個件

195唔殘廢

自從卡吐走咗，大家d死得其所報哂落自己隊度

yes

是

你心入面唔當正選但一定唔止中游質素

我地傷兵夠砌一隊波未

係 傳奇

咁都12m

又係呢個中堅

Anthony Taylor 仆街死啦

富臨喺人哋後場搶到波
之後其他人喺到睇波

Var呢

睇撚死對利肯定又有人傷

兩隊不停落剷

LM

咁都pen

所以冇話差但絕對唔勁

呢條撚樣真係鳩吹

12M 都鳩比 痴線

列狗咁撚黑仔

下 唔洗check VAR?

紅衫12m係唔使var

呢隊人腳打中遊應該要贏
啲組織廢過西布朗

中場簡狗佐狗又唔勁
傻狗雲狗又唔勁

安東尼泰萊幾時死

Var is a bullshit.gif

垃圾車借佢好過買mendy啦屌

其實詛咒球員無咩問題 某啲球員做埋啲仆街野真係值得詛咒下佢 唔係下唔到啖氣

唔知以為上場對手好撚勁
班球員廢極
場上對位每個都好過對家啦

CLS ......

Koch會唔會俾比蛇往死裡打

On9

12m

又12m

Anthony Taylor

又黎

真係鳩吹

是撚旦啦屌

呢球真推

呢下唔算 真係on9

真係堆嘅呢球

冇咁大力

呢球真係吹得

兩球12碼都係後衛on9

竟然微創清半月板

其實唔捉路撲到 射得好hea

藉口多多

呢球唔推Bamford都未必到

我哋廢先顯得白狗踢得好

唔吹？

一人一球 super

西布朗同富咸降班膽

仲有西咸 白禮頓

屈到 事實係半隊勁半隊唔勁 人腳勁唔勁同對面廢有咩關係 藉咩口 又唔係護撚 擺明屌上場出切同mm打翼

清半月板應該2個月到冇事
但竟然係routine

列狗Rodrigo暫時都冇咩表現

今季三隊升班馬 防守都好搞笑
隨時三隊降返哂落去

比蛇身形成個科街甜豆人咁

琴日唔係有人話mendy reject左咩?
又傾掂數?

輕鬆啦

今晚有冇done deal呢

Sleep

你訓咪有

你瞓先

Lampard 戰術大師

傳奇bamford

會等到1點

bamford

Legend bamford

富咸仲屎過西布朗

回家吧Bamford

D逼搶

富臨降班膽

下年Areola一定會勁咗

下年打起左 就返PSG

又456

列斯聯最少中遊啦

B仔勁到

場場大炒

冇啦 世界波 冇得救

降班膽 富臨

富咸又做升降機

今年英超好撚難打

睇埋對大巴隊先 但中遊冇甩拖

富臨會唔會全敗 英人教頭

Rodrigo有冇掂過波

又名宿足球 又使過大錢

富咸係咪咁顛, 真係唔洗買人

訓左無睇
傳奇hector踢成點

傳奇巴卡差唔多表現

Dallas呢吓勁撚到
三個都阻唔到佢

換走左喇

佢哋今季冇買過人

借左小放題

未換走前都冇見過佢乜滯

唔係assist左球？

係咩，冇咩印象

買人係咁，唔買人又係咁，富咸都係降班膽

Aina?

Cooper走出嚟做乜撚

要時間適應，但好有水貨feel

係
但兩場都冇後備

唔好咁快到聽日

4:3

大家覺得philips咩級數

準備4 4

Cls大波到

我睇緊d咩

咪仲有借咗Areola

CLS

列狗防守唔跟位 好易亂

但係無買人

好似人釘人

Cooper廢撚到
唔怪得白仔回歸搶到正選

Leeds都可以456車

mitrovic 打富咸完全嘥咗

但唔會換防 鳩逼 所以成日失位

對富咸都失3粒

Leeds買大真係可以上樓
攻到守唔到

對住啲好搓既隊 一定拉散
我以為佢淨係上場對猁先係咁踢

所以佢哋打有前冇後點會穩

富臨 會唔會cup埋

撚狗都係咁諗

打11人 人釘人真心有啲鳩

NBA

以後長追列斯聯大
上車不是夢

雖然防守垃圾 但列狗組織係好j

人釘人唔係問題 問題係釘到失曬位

人釘人攻轉守果下好易甩位 除非下下完成到攻勢 下下人地都死球開始

到時我轟對富咸只會喺55波

比sir場場都飛沙劈石

包好睇

講開又講 發覺高普應該係第一次遇到呢種癲狗打法
所以佢上場完全唔知點變

同意

比sir需要魯sir做定海神針

如果列斯聯場場都人釘人 下場就會識踢

Leeds 咁打法聖誕快車會唔會收哂皮

可以解放魯狗進攻能力

Lemina出嚟倒米

人釘人兩個問題

第一係除非90分鐘都跟足，對面交叉走位都唔換防直接跟死，唔係既話一甩成條防線就散，因為根本冇防線可言

第二就係，如果對面有肥夏呢種1v1硬食你既，你唔協防=由佢舞

問Leeds借比爾沙1日ok?

俾傳奇Bamford就入咗啦

係

仲有一斷球好易比人人多打人小

呢種打法入唔到就輸到仆街

唔出雲迪碧都炒鳩水昌官

上場猁唔識應對 唔係㭍2個12m 差啲輸
不過因為佢哋唔打中場組織

Welcome 比蛇！

Leeds真係chur足全場 都幾撚超頻足球

列狗啲逼搶都幾痴線
90分鐘都仲逼緊

場場都4:3 下場all in

佢哋打唔到陣地戰 試吓拍大巴唔知佢可以逼咩

咁踢法捱唔捱到半季

對英冠下游隊應該都打過泊大巴？

比sir都幾撚癲

未睇過
暫時呢兩場都係運動戰

唔怪得列斯聯次次下半季走晒樣

人地啲超頻足球好似都冇乜傷咁

官宣了！

熱身嗰陣先傷咗件

Jude Bellingham will make his first Bundesliga start for BVB! ✅

多仔好癲前場四件U21

隔黎Jota真係官宣

FSG話唔出唔出都係出錢買人

一係唔嚟 一嚟就2件

金錢足球真係可恥 想買咩人就買咩人
仲可以水點打落去

高普點兜

購物成癮利物浦

我地今晚都官宣

deadpool

Klopp: “We can’t be like Chelsea, we at Liverpool are a different kind of club..”

對我地果場 佢對手會長過Mendy

試吓將個頭整埋綠色

打臉了

又多件美國妖人 係咪要買埋佢

我哋簽個龍門都咁困難
佢地想要咩就有咩
仲唔支竹係到屌個班主
利迷真係冷血

45m買件後備 邊個先係金錢足球

jota即插即用
添狗適應唔到就收皮
jota>timo

佢地後防英冠級數 我地456番佢地咪得

我地70m買個2號龍

好快3號龍

利簽人=即插即用
車簽人=即插即傷

條友成日都係咁
未簽vvd 個陣屌人用前鋒價簽後衛
雙重標準到

何蛇戴獌帽上鏡咁撚串

After Chelsea reinforced after a ban.

Klopp: “We’re a different type of club”

Also Klopp: Makes 3 signings this summer. 🤡

高普係咁出口術做乜鳩

仲要簽左泰亞高

出口術

其實買人好撚正常
不過高普係好撚多口撩鳩人

jota唔係咁勁姐

原來賣淫巴傷撚咗

不嬲多口狗嚟

拜仁賣完人 8:0

F$G不嬲都係悶聲發大財，隔離痾獌都係，睇撚死臨近轉會完，一個就簽哂牛蛙派對，一個就簽到辛狗，係到扮冇錢搏人地減價

好似清理半月板

Who

獌強陣

Neto先勁

冇野

冇衣狗點贏死獌狗

Jota勁啲家沙基利

都係買嚟做輪換啫
好想要ruben neves

高普條廢中屌完人買人轉個頭就買幾件
垃圾

驚咗監躉唔敢出場

真，根本對英超無撚影響

水晶宮件衫好靚

有嘅d真係小型班囉
個肺炎反而加大貧富差距

收啦，之前串車大手買人，自己咪又陰啲陰啲補強

冇防中

AV Leeds 都幾十m咁dum出嚟

呢件好野，但撚狗唔會識用
黎左會比撚狗當巴克利咁用，之後比車迷屌水貨

睇下sob柒啲定撚狗柒啲先

亞衣係晶宮都爭唔到正選

獌咩事唔出雲比沙卡

發覺可以追下列斯聯入球大

岩岩想問

James條垃圾仲有得出

防中來

羅美路連後備都冇

復賽後表現唔掂

麥湯

屌呀 踢獌都唔出牙衣

2020年仲講傳真機

多仔個前場後生到
u21黎

踢踢下變咗b to b中場

Ddg

0:1

唐僧！！！

Townsend

狼會撚放俾你咩
重點球星嚟

根據利logic, 獌完場就買Sancho

上場冇出

獌

Sancho 要來了

連迪路夫咁都畀人出波

真車梳爾

禁住黎屌

Sob真係唯一一個可以同撚狗鬥廢既人

好彩shaw當年無黎

條後防 笑料

ddg廢撚到

準備好睇12碼

Now4K 係咪影費sir爆血管

球王唐辛

應該打緊電話買辛狗了

山曹IS COMING TO TOWN

精工

半場換龍門

Kepa同ddg兩件垃圾好心咪霸住西班牙個位

買Sarr好喇49000

獌條防線同車有得比

仲未出包輸

似唔關佢事
連迪xx同梳廢

廢三打閘

柒D
80M

連迪路夫真係笑料

有simon

競猜費狗今場最後幾分鐘會唔會搏到12m

我地4大中堅

講緊前面佢傳比人

名醙足球

買人啦條後防咁柒

使唔使最後幾分鐘

一定有啦屌

曼個龍廢過愛華頓嗰個

半場就cup啦

都唔知你地笑咩
陣間兩個pen就反cup la

一定會

條後防咁柒

佢地有8個中堅 點都要清走啲先

我地都唔弱
有70m短手龍

波都運唔到上去

30m google龍

精工正常好多

一季入40球12m咪唔笑lor

聽晚就對利，我就真係唔敢笑曼後防廢

獌今場一定有12m

撚狗一人之上 萬人之下

好心死獌狗俾返少少自知之名

等睇十二碼，劇本已寫

呢球唐僧唔比 佢左邊空撚哂有人後上

44243已經準備緊

好想睇阿衣再爆鳩隻龜

差d又柒

笑死

冰人

嘩 獌狗廢到...

隻般狗又係復賽果陣插喉樣

Zaha唔試第一下攞

曼狗搞咁耐都唔買多隻中堅頂lin

需則獌後防好廢 但車仔條後防都差唔多

四大有人lead住會穩

佢地有8隻中堅

阿都係 好似10個

8大中堅

好多人用架
佢地好似貪lin用到波

大家隻龍都係咁廢
捷狗出唔到左路仲廢過獌

踩得好

Jota 聽日係咪可以出到

抵

聽日準備又失翻五六球

我哋個前icon對親我車都上晒電

佢喺國家都係踢左翼衛 比利時冇左翼衞 要搵佢黎頂

有8個咁多
淨係知阿多中堅

隻插水狗 點解跌親都好似做戲咁

隻般奴仲好戲過巴賽

一代宗師 屎波0果d賣唔出

搬奴真係好撚樣衰 格又衰

Thiago應該要隔離 唔怕

一張紅牌 一次畀人爆 淨係上一場電乍wor

係會間中輸死球或者遠射，今年唔用魯sir出施華，加埋Kepa /Mendy醒少少，大致上應該ok，但未係頂級

上場都係啦 仲要打得幾好

喺大巴黎嗰次

獌同車啲波好撚似
冇form

all in曼2:1反杯 其中一球係12M

Smalling rojo baily jones 都4隻

再紅一件

魚拉突！

史摩寧原本清到 但嫌羅馬開15m太低唔放人 搞到依家清唔到

Sob Parker Lampard 自己諗

Smalling應該都羅馬架啦

古亞達仲好似穩陣過兩件正選西班牙龍

同我地艾馬臣一鳩樣 意假

屎摩係意假超超地班

搵小薯茄嗰個做中堅守仲好啦

點解唔出Messi Lin

多仔兩個17歲就打正選 好撚癲

龍龍官宣咗

起碼有人開價
今年咁環境+屎波寧31歲 15m仲想點

Bale呢

呢隊獌真係可以同車鬥廢

靜啦

打緊golf

下半場就有12碼反cup啦

之前吹話得返12m

佢哋full team都係冇一隻正式右翼

叫雞叫做頂到嘅

Sancho

冇突破

人地有12碼定啦

幾時出衣狗屠獌

碌梳成個高拿仙歷咁樣

剷到自己傷

官宣龍囝了

仲未有12碼架，買左半大

連閪布朗都贏唔到 驚乜

今日仲有隻獌狗frd 以為佢地仲會簽到烈古龍

屌你老母最聯 買左半場大

話時話，精宮點解唔出Eze

我地有捷狗（ 養傷中）

聽日獌狗thiago 龍仔 sancho 一字排開

Bale都官宣了

咁都唔吹

條女正到

隊隊都瘋狂官宣
金錢足球好可恥

Bale 其實係拖舟唔鐘意姐 應該仲有d料

水晶宮個龍

做咩咁睇唔開

陳同佳同佢條女咁款

兩個都要哂就唔駛睇慢朗同艾馬臣

乜撚野何輝都fig曬手 now d 講波佬做乜鳩

西班牙囡囡

叫雞木個ex都好撚正

明明我地先係主角

車狗咁早簽晒搞到而家好悶
仲要個個唔係傷晒就"未適應"

油王加碼簽埋sancho pls

西班牙陳同佳

列古龍搞咁耐先去到英超
但係跟著摩佬

個福狗cupcupcup 左10秒之後射落人到

好多隊都係呢排先出手

Bale都返嚟 唔打了

我地仲有兩件
同埋趕英超前都合理=.=

？

之前d人又話武肺搞到轉會市場冰封，到頭來個個都簽，單單都係big deal

Kai狗趕到開波前都係"未適應"

都唔算好big啫

幾大波下

英超隊本身整體都有錢d

你係勁嘅就算未適應都會好明顯睇得出有級數
上場Kai打到咁我對撚狗識唔識用佢好有懷疑

但係遲咗好多啦
呢一兩月先重振經濟

車直接掟200M出嚟 點比

佢呢啲後生 技術型底既球員 係要啲時間跟返英超個體能架啦

以為12m

球證做野啦

12碼聯咁快叫糊

不嬲都咁講 下下左邊大腳踢 之後立即甩 kai 右邊波皮都唔洗掂就比人攻返轉頭

仆街真係

Bruno

點吹

12M聯

Kai廿字頭 講真唔會有太大其望

12碼聯半場黎料

Mendy done

on9 又12m

又要出動VAR 大法

大部份今年出名d deal都係去英超

12碼了

撚狗識閪用技術型中場同翼咩
鐘意MM同巴仔係夠勤力 上上落落又鐘意起腳
安就有速度跑上跑落勤力
耶子同KAI呢D冇速度靠走位技術既人腳 佢用唔用得搞
季中準備睇豬蛇救場啦

竟然

般狗chur左半季咁快搾乾

係咪改咗例可以睇大電視

如果係12碼就堅係on9

仲未過數

般奴插撚夠未

咁撚樣自己跑落人地到 都12碼就真心on9

半大凍過水
12碼聯下半場先禁制

心諗咁樣點吹

真係狗嚟

價錢咁貴自然大期望 睇下有咩咁與眾不同

Kai無速度? 搞笑咩師兄

Kai 成長過程就係不停越級挑戰

般奴真係正宗插水狗

睇獌好有熟悉嘅感覺...

明叔教波

嚟車先學做右閘，然後做B2B工兵

般狗好撚魔性，自己撞到空氣仆街

咁都想屈十二碼
獌狗幾時收皮

要進步跟撚狗真係害佢自己

3大ex英超腳

撚狗 柏加 sob

復古足球

蘇狗都唔撚似教練
聲都唔出 由鳩隊波柒

獌狗啲錢用黎買晒vdb，所以冇錢過數？

個U型猜波好熟口面

有費歷克唔跟

拎去籌期買Sancho

差d

實有12m
唔知驚咩

個娃娃臉隨時俾人屌返轉頭

Dllm 真喺狗嚟

kepa呢球可能都失架啦

咁都唔入

撚狗識閪波咩

Zaha可以當安仔咁用

摸錯第二隻腳

咁FA cup 歐霸點解柒

暑假去左學做戲

點解法夫利咁唔鍾意用白蘭地

防反一流

熱刺官宣 Bale 同隻閘了

DDG都仲有波救到

俾唔夠錢

下年上車 解放kai

等睇佢季中搵返豬蛇救世

佢點都勁過kepa

FA Cup咪有12m
歐霸唔想咁揚無過數

又想害一個德國新星

踢得一場咁快諗定救世不如咪捧

咪撚同kepa比啦

聽日就要搵啦

Sancho呢啲擺明係翼鋒你放佢喺邊就識同你踢
Kai本身又中又翼又前咁靠體系去發揮
旨意撚狗真係唔好咁大期望

...and Edouard Mendy is a new Chelsea player, now also #CFC confirm the agreement reached on September 11th. Part of medicals already completed. 😉🔵 #transfers

啫係過咗數俾英足總但冇過俾uefa

水昌宮半場角球旗戰術

可攻中可翼 撚狗至愛

仲要輸緊

佢識閪用咩

所以話買zaha Moussa dembele 比撚狗 會用得勁話雲拿同kai

佢識鳩用咩 用人打右閘 啲波就去哂左邊 傻狗波皮都掂唔撚到

佢買完人可以躝 3年買人計劃

Bellingham助攻

呢家興冇form戰術 加強自由度 唔好限死班球員

林狗為左報紐亞撈波嘅仇 去到幾盡

撚狗啲波牛足球其實配返啲dllm 質素就得

去一去多囝 身價多50-60M

冇form冇路捉

沙爹回家唔駛嘈！

摩狗要11個Azp拎歐聯佢就要11個MM

Sancho可以賣

Birmingham 幫 bellingham 封左球衣

回頭草要安76好過啦

你用哂網睇德甲？我想睇德甲但now無

美斯咩

掛住當時既坦克車

而家人腳俾佢練兩年一定好好睇
至少有一個明顯風格俾到大家睇

咁又半個月 屌

香港冇台買德甲

係
很掛念他

上曬新聞架啦

姐係國際賽後先出到

上季有fox sport
今季無撚埋

對百名漢筆轉會費好緊要

短手狗可以賣去邊

好想快啲見到Mendy

bale 20m借一年真唔真

唔介意幫切狗連人帶衫封咗佢

Chelsea have now agreed deal to sign Edouard Mendy for just over £20m. Finally! #cfc

班人腳好啱佢用
Sarriball英超復興

德甲點解無人買版權

點解獌唔用綠木？

因為叫雞？

有排 條廢柴隔離完都唔知要幾耐操fit

仲要對多兩場短手狗
聽晚已經嘔血

應該雪1,2場啦

拜超邊有人睇

要叫火清去舉牌了

有sub已經覺得俾面佢
老老實實正常一定雪兩場

求大家俾多少少時間林伯

聽晚應該起碼要開5個live post
一失波就幾頁都係屌kepa

意甲咪仲屎

聽日就要出豬蛇開路比Timo 同Kai

好過kepa就行得㗎喇

以為最快聯賽盃可以出到

想睇多仔同拜都唔得

飯

Marina下星期可以用垃圾換飯了

點垃圾成金

聽日贏4:0 呢到所有連登仔跪係林蛇面前道歉！
撐林蛇！撐切仔！

柏度好似正選

其實mendy唔係應該可以咩elite bubble唔洗隔離架咩

我記得呢度好多人有話買埋飯送波衫

利申：有份

最快都要10月中先出到啦
佢之前先隔離完15日
以加隔離多15日
佢差唔多半年無比賽過
點可能隨插隨用

叫雞已經出得

聽日車贏利送一件今季主場，好似有人跟

綠木解凍

想發夢就早d訓啦

屌那星 Mendy傾緊轉會費果陣應該要隔定離啦

撐你老母

正常 聽日唔出豬sir搞唔掂

撚狗當切係豬sir

換咗叫雞

有無手足可以講下熱個二轉會既細節

唔會
豬sir應該branch

D James 真係英冠料

法甲第一場有正選
唔係有個國家計劃可以做豁免 唔包mendy？

法甲唔包

有咩細節講
咪係烈古龍熱狗係應成哂d不平等條約
巴利 就同皇狗一齊share人 工

可悲嘅係33歲嘅豬sir仲勤力過後生仔切狗

好 希望切繼續正選打前

麥龜亞仲大獲都正選

你顧掂聽日如果利真係輸左你點找數先啦

上個月先打咗場法甲

贏撚到咩

失左波

如果佢無罪又可以當無事嘅
綠木係斷正

烈古龍有回購？
巴利就借一年就翻皇？無買斷？ thx

龍一定有回購，之前睇皇狗企硬

好麻煩

唔係判咗有罪咩 唔洗坐咁解

Zaha 做咩唔射

fab有講

烈古龍唔止回購條款好似仲有條 但唔記得左係咩
而且回購價好似都係40-45m
巴利好似無講有冇otb 但下季皇馬都係得番一年約
應都走多

隻舒立普 幾撚好扭

有其他隊出價鍠有權match嚟買返
唔知叫咩名堂

仲要佢本身已經中咗武肺

永昌宮啲人 個人能力好撚勁

優先購買？
唔知仲有冇分成條款呢

反而佢真係隔離左 我覺得呢個case可以講下價

除左射波

呢條其實都冇乜嘢嘅如果熱刺accept俾其他隊嘅bid的話
反正蝗都有回購條款而定價又唔係高

有2個版本 另一個係佢無辜 無啦啦畀班便衣打
球會實企球員立場 信佢無辜

中場出晒工兵442都咁勁

有埋衣狗真係不得了

咁出衣狗fit哂 佢最鐘意射波

唔出ayi點博表現買斷

鍾意射波唔代表射得入

19000 d後防真係好慢

呀衣呢啲緊係最後20分鐘出嚟攞下彩

擦下數據都好

next topic，又騎撚住你垃圾獌

Vdb出了
何輝咁都打到J，早換人叫進步

水昌宮啲波

輪流1個打5個

諗返起復賽後之後失2球+幫benteke起機嗰場
要不是蘇馬.jpg

Greenwood已經著11

怕咩 兩球12m

之前85分鐘先換 係真係幾大進步

果場kepa有個神救令個波中柱

下個Post

On9 越咩先比

zaha條廢柴同依狗一樣唔識睇越位

曬9左個機會

屌你老母咩ZAHA

包豬就算係咁都唔入

雲狗都係

屌原來佢唔係傳果個

咁都越位

19000真係一劏就穿

Lag左一下等越位先比

件ayew收左幾錢

不嬲廢

白連手球

出ayi未屌佢

唔係話佢唔好，佢好好，但真係唔明點解佢會叫傳奇
一路被稱既係cech, lampard, drogba, a.cole, terry
Hazard係幫車拎左好多冠軍，都有2個歐霸，但問題佢之下一路都冇拎過歐聯，咁計強如伊雲仲要係拎冠之路入埋波，仲係大功臣之一，佢都唔會被叫做傳奇都只係名宿，咁點解hazard又會叫傳奇呢，而且果5個係拎哂最大既成就，去到最尾先有傳奇呢個字
利申，好欣賞hazard既付出，但佢只係屬於車路士名宿，而唔係傳奇

唔係咁都無12m

19000

睇電視

依家係獌打完個反擊先睇var?

前足嚟啫，邊有手球

49000

12碼

終於有電視睇

Sure射好啲都入咗

49000都有今日

舉晒手wo

原來打多個龍

風水輪流轉

般狗：我幫你射得唔得呀！！！今日未射呀

抵啦狗仔

咁var都要睇咗先叫停嘅

咁如果獌個反擊入左
之後又比番12m

蘇狗笑得出？

Ayew都唔投訴

獌廢撚到

柒到

收左幾錢

又鞭多次

收哂錢？

細力到

屌 廢撚到

打假波

屌你俾Saha射啦

跑動之中踢中手 有啲無辜

呢條廢柴

又準備射過

再射過

假波

出阿衣入撚左

假中有假 球證又收左錢

ayew你含家產la
兩球都咁

乜9嘢

水晶宮真係垃圾黎

成場好好笑

英超VAR真係戇鳩

反擊到一半停實屌鬼 完咗攻勢吹番少啲爭議

on9 MU

呢場睇緊咩

笑撚左

屌冇力嘅

重射

zaha射，可能知阿爺收左錢

又點撚樣啊

抵啦 12碼聯

有得射多次

做乜撚野

唔計 再射

場波幾好笑

但如果入左球反擊
睇番係12m
要cancel番個反擊入波應該灰撚到爆

越位比個球已經好可疑 d非洲佬

ZAHA開心到叫撚左出黎?

即刻換zaha射

有咩慘得過比人射一球12碼

係咪真係撚獌狗

出michy就唔駛搞咁多野啦

屌 12碼聯咩面都冇哂

有得咁

真正until we score

就算係都唔應該可以換人啦

喂空難聯，你都有今日喇

冇鏟草未算係咁

冇過數

球證:想陰我

12碼聯你都有今日 抵撚死啊

12碼聯

好多笑料

般狗好撚想射 feel到

入完第一球買咗客隊下一球